\newpage
%~\\
%\chapter*{\normalsize РЭЗЮМЭ}
\begin{center}
\textbf{РЭЗЮМЭ}
\end{center}

~

\vspace{-10pt}
\begin{center}
\textbf{Вега Вінцэнт Траволтавіч}
\end{center}

~

\vspace{-10pt}
\begin{center}
\textbf{Выкарыстанне магчымасці выкарыстання кашы ў галаве ў якасці сілкавання розуму}
\end{center}

~

\vspace{-10pt}
\textbf{Ключавыя словы:}
словы. словы, словы.


\textbf{Мэта работы:}
мэта.

\textbf{Метады даследвання:}
метады.

\textbf{Атрыманыя вынікі і іх навізна.}
Вынікі.

\textbf{Рэкамендацыі па выкарыстанні.}
Рэкамендацыі.

\textbf{Галіна выкарыстання:}
галіна.



\newpage
%\chapter*{\normalsize РЕЗЮМЕ}
\begin{center}
\textbf{РЕЗЮМЕ}
\end{center}

~

\vspace{-10pt}
\begin{center}
\textbf{Вега Винсент Траволтович}
\end{center}

~

\vspace{-10pt}
\begin{center}
\textbf{Изучение возможностей использования каши в голове в качестве пищи для ума}
\end{center}

~

\vspace{-10pt}
\textbf{Ключевые слова:}
слова, слова.


\textbf{Цель работы:}
цель.

\textbf{Методы исследования:}
методы.

\textbf{Полученные результаты и их новизна.}
Результаты.

\textbf {Рекомендации по использованию.}
Рекомендации.

\textbf{Область применения:}
область.


\newpage
\pagestyle{empty}
%\chapter*{\normalsize SUMMARY}
\begin{center}
\textbf{SUMMARY}
\end{center}

~

\vspace{-10pt}
\begin{center}
\textbf{Vega Vincent}
\end{center}

~

\vspace{-10pt}
\begin{center}
\textbf{Research of the possibilities of using porridge in the head as the food for the mind}
\end{center}

~

\vspace{-10pt}
\textbf{Keywords:}
words, words.


\textbf{Objective:}
objectives.

\textbf{Research Methods:}
methods.

\textbf{Obtained results and their novelty.}
Results.

\textbf {Recommendations for use.}
Recomendations.

\textbf{Application field:}
field.
